你地估下有冇得向英國聯署取消林鄭個英藉

等佢玩香港人玩得咁撚柒爽啊啦 我屌你老母爛臭閪

好似放棄左英藉

但好似話佢老公都仲係 佢可以再申請
取撚消埋佢 同林鄭有關嘅屋企人全部都取消曬 等佢走唔到

再申請有條件，為咁擔任公職而放棄係唔包括

真係唔明點解佢會做 如果佢真係想退休做完政務司咪走得 點解仲做特首

條臭屄咁鐘意中國，取消就啱

取消埋佢屋企人最好 唔好話咩禍不及家人 我屌你老母 全香港人都比你地班政府玩唔撚少 有幾撚多屋企人比你地玩殘 次次一比人屌個個閪面出曬黎 屌你老母你邊撚到有資格閪

英國佬最鍾意出賣人，靠佢就死得啦

唔洗講 好似前幾任咁
入人大常委做

憑咩野

永久取消，無得再次申請，
有著數就賣港，被制裁就翻兜
邊可以比佢彈出彈入咁著數